SOS香港已需救災

近日已見正苦及警方變本加厲非人道對待示威者，義務及醫院醫護又大受打壓，受傷示威者傷勢又越加嚴重，還很多敢到院求診，有冇能人巴打，絲可將此災難向國際救援組織求助。例如:紅十字會，樂施會……等。香港的怕已被打壓，而且暴力打壓越嚟越嚴重。

點證明？

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

唔識，最主要係想將佢擺上國際，唔好俾中共收收埋埋

諗到樣係警方之曱甴論，唔知有冇用？

。